【akb港女】嚴重警告你地班抄登仔10:30要開電腦睇うさちゃん‼️‼️

AKB48グループドラフト３期受験生エントリーNo.22

開始

完左喇？

唔睇咁點

應該陣間重開

入到圍未